好多公司炒人

樓市仲有得升😂😂😂😂😂😂

升先有人接火棒

最近又真係有幾單破頂
照計就算唔跌，都唔會升啦，好奇邊D人會破頂價買呢？

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

俾人炒魷魚果班人
唔係買樓果班人

支持強制罷工，人人無工開

無錯

要讓子彈飛一會
唔可以直接拎沙士比
沙士係子彈射左一段長時間既終點
今日係子彈剛射出

岩啊 遲下會中武漢肺炎個班人
都唔係買樓果班人

有錢人揸車出入
點會咁易中

Source please

因為買得起樓既係班鐵飯碗嘛

武漢人
有事發生先知原來錢財身外物

岩啦
原來香港各行各業都係獨立既，
炒果班人唔消費唔會影響到其他行業既...好特別！

仲有一個理論，
係香港人大撚把錢
而有錢就一定唔驚肺炎。

仲要一定會買樓，唔會買股票、債券、貴金屬、etc...

炒到你未？😇😇😇

核爆都照升 唔駛擔心 最緊要即刻上車 包你賺

連股市都跌到趴街，
樓市都可以繼續gogogo
我真係唔撚識玩

比社會淘汰 怪邊個
公司無欠你既

快撚啲買樓啦戇鳩仔